發夢團結 人唔徹 出面都唔好比人攻入去

如題 覺得點?

2300開記招全部記者2300去主席台

推